跳舞遭人取笑後動武 劉馬車涉公眾地方打鬥

在網上自稱「劉馬車」的男子劉駿軒今年初在天水圍跳舞時，遭一名路過的青年取笑，雙方頓起爭執，並疑繼而動武，兩人被控在公眾地方打鬥罪，案件今(8日)在屯門法院提訊，青年獲准以2000港元守行為一年，劉則毋須答辯，保釋至5月3日再訊，讓辯方索閱文件。

兩名被告為劉駿軒(22歲，無業)和陳耀東(24歲，售貨員)，控罪指他們於今年1月5日，在天水圍銀座廣場非法打鬥。

針對陳的案情指，陳當晚11時途經上址時見劉在跳舞，陳出言取笑，兩人起爭執並打起來，最終一同被捕，警誡下劉指陳先動手，他只是自衞；陳則指劉先動手。

老師，係佢打我先

唔係，係佢打我先

以為係撩人條女

之前睇佢啲所謂跳舞片見佢跳到好似小兒麻痺同抽筋咁款，唔怪知得會比人笑

唔知點解覺得佢啲張相影得有啲似侵侵

廢青對售貨員
結果廢青無得守行為

之前睇佢嗰啲片見佢嗰啲奇奇怪怪嘅舞姿真係笑左😂

依家又衰多單非禮

咩黎

比人打又唔還得手
好唔公平

紫禁之巔都未聽過

老實咁樣打交 如果罪成要唔要坐監？

要打去練舞室打

劉馬車(22歲，無業)

兩人因小事打交都要坐監咁多多監獄都唔夠供應啦

咁即係馬車唔會因為呢件事 坐監？

呢D CASE坐監既機會好細

咩戲嚟
19台劇

出處喺邊
台灣偶像劇
係咪惡搞黎架

成套劇都係好撚認真地惡搞
套劇設定係啲人激動想開拖就會比舞

啱啱google 完，真係好撚癲

究竟咩人會諗到，又說服到老細開拍，
成件事仲要真係夠膽做哂出黎，真係奇材

你識條毛 咁先吸引到人留意
要打...去練舞室打